啱啱搭車唔小心挨落隔離絲打對波

真係好對唔住
呢幾日都遲瞓日起，又多野搞
攰得滯挨落你對波
我唔係有心

下次唔好啦
雖然你條毒撚又臭又肥

咩cup

鍾意挨挨多啲

我地係咪調轉咗樓層

我都覺自己好似喺屎坑爬出嚟

D

又開始曳啦你

唔鐘意挨肋骨

軟唔軟